新手問結他問題

新學個結他300蚊 想問結他平貴關唔關好唔好彈事？ 定d線係一樣 貴結他係咪禁落去無咁痛
同埋我練到手指呢家練到好痛 禁落去都有少少痛 係咪等佢好番起左枕先繼續練 定要忍痛 我本新都忍到 去到後尾真係太痛先唔彈 驚繼續練會受傷 咁其實可唔可以繼續練

300蚊你半年後就fulfill 唔到你要求

貴同平嘅最大分別係木同琴頸
唔靚嘅琴頸會令弦距闊左 難按弦
同埋好易斷 我斷過一支千蚊

忍住痛 遲d就唔痛

平貴會關事
新手最好換幼線 手指會冇咁痛
易d練barre chord
300蚊結他未必有truss rod
如果枝琴彎左冇得較返直條頸
action位高低都會影響難易度
好多平野個preset action 都係過高， 最好set低少少
最好都係儲多少少先
d 手指頭 要 keep住日日都比佢受一陣苦
一星期後就ok了

tak sir:tone在我手 咩結比我彈都一樣

唔該晒巴打 有無平平地夠用既結他介紹

sigma guitar tomlee有賣 買完換返d'addario extra light

巴打自學定跟人學